點解黑警同黑社會都拜關公？

屌你依家終於明
原來同一班人黎

驚黑一家